人民日報--拜登冷落習近平主席觸怒了十四億中國人民包括港澳台新馬泰越菲蒙緬同胞

包括一隻狗，名叫老衲-